黃子華棟篤笑金盆o浪口 換飛放飛求飛區 (5) - 開SHOW前最後衝刺!!!

黃子華棟篤笑金盆o浪口 換飛放飛求飛區

自己TG自己留.

開SHOW前最後衝刺

開SHOW前最後衝刺!!!

收五 六 日任何一日 四連或兩連

可接受車馬費

謝謝

收任何日子$380/ $480

想收2張任何日子238/380同女朋友睇
可以比車馬費

收任何日子2連

求10/7 兩連
咩價位都得

收7/7-7/10 $280/380/480 二連
價錢可議

換飛

有29/7 $380 4連

想換除29/7外 其他星期日(8,15,22/7) $380 4連

17/7 $380 x 2 想換尾場 $380 x 2
有誠意金
tg： JJ1217

只換不賣

18/7 二連480
求換其他日子同價位/
補差價其他價位亦可。

tg: @tartuffe01

收7月7 或7月11 每張貴100收

380連位

希望係最後一次入場支持
求380，2連位自用
加車馬費

收任何日子 380/480 2連

收任何日子380/480二連位
可適量車馬費

收7/7 280或380一張

收任何日子280/380 2連飛
可加車馬費

唔該曬

放尾場單張480

求7/19前任何場次 2連
可比少許車馬費

只換不賣
兩連位 26號 星期四 680 想換兩張
兩連位 其他日子 (非星四/五) 680/880
會補錢 有意tg.

收任何日子280/380 2連飛
可接受車馬費

朋友要OT唔得閒
放7月9號 $680 一張

收除左星期五嘅飛，兩張，任何價錢。

求 星期六日飛，所有價位，兩連位
可卑手續費，車馬費

7月8號二連
任何價

求 8, 12, 19, 26, 27, 28 任何一日2張連位 280/380

7月27 380連位兩張想換其他日子(最好五六日同價位)

放7月12或16連位880兩張
帶價PM傾

收除左星期六嘅飛，兩張連位，任何價錢。

求9-14號連位飛2張
可加錢收，合理即可 謝謝

收任何日子380 or 480
tg：

收9-15 飛 $380 可加合理車馬費
Tg:iv103

收9-15飛 2張 380$ 可加合理車馬費

放一張14/7 380
只需加少少車馬費

7月19日 2連880
想換20號前880，之後日子都可以傾下岩唔岩
有意

7月19日 $380兩張連位，想換7月20日之後的場次連位

收任何日子價位兩連 自用同女朋友睇
可加車馬費 黃牛勿pm

收7月26 480 兩連
tg:

7月9 380 2連換任何非星期一三既場thanks

放7月19號 $680單位 收手續費
tg:

收7/15 或之後2連位 380/480 自用
可加合理費用 謝絕炒價
Tg:

希望係最後一次入場支持
求380，2連位自用
加合理居馬費

收任何日子任何價錢兩張連飛

收黃子華！
可食啲啲炒
要要兩張連位

自用
收二連位 380/480 會加車馬費

求280/380/480 任何日子2連
可加少少車馬費, thanks

已賣出

求 9/7 打後 380/480任何日子兩連
可加車馬費

有冇人放黃子華尾場680/480/380兩連啊？🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️

收任何時間 一張 280 380 480

收子華任何日子 380/480 兩張
連登有愛 唔該各位有心人

收 星期六 380/480 連位

+220

賣 16/7號 $880飛 Row12 一張

有兩張7月12號380 2連 想換9號嘅2連380
加錢換480都ok

求$380 子華飛

求子華任何日子 2連或4連

求 13 27 或 30 兩連 $380
可加少量車馬費但黃牛不了
請帶價tg 謝謝

求任何日子880 2連
黃牛免問
可接受原價加車馬費

謝謝

收 10/7 380 480 2連

收任何日子任何價錢二連

有無巴打可以答到我最尾果行同尾5果行其實係咪無咩分別
未去過紅館

收380/480 2張 任何日子
每張加120

誠收10/13/14/16/17號
黃子華 880或以下 二連
原價+手續費+車馬費
只求睇到一場 保證只作自用
有勞各巴絲打幫幫手！！！

連登有愛，感激萬分

收9/7-15/7 380 2連 可加合理車馬費

19/7星期四兩張 380

想換20/7-22/7

有冇巴打有興趣換飛？

誠收8/9/17-22 任何連位兩張 可加手續費

【金盆𠺘口】黃子華最後棟篤笑開騷 黃牛敗走 賺廿蚊求放飛

求任何日子$380/$480 二連，自用
每張+$100車馬費

任何日子$280 / $380 / $480 2連位
只接受加少量車馬費

原價480元的門票:
7:40pm：$1500
8:00pm：$1000
8:20pm：$500

其實....開左場20分鐘仲賣到$500賺$20....應該係黃牛贏左

講錯係5分鐘

求任何日子$380/$480/$280飛
可加車馬費，講pm🙏🙏

換飛
7月24 2連位 880
換 星期六/日 880 2連位
可加極少量車馬費

換飛
7月24（二）2連位 880
換 星期六/日 880 2連位
可加極少量車馬費

求任何日子$380/$480/$280 單人飛
可加車馬費

收子華兩連8,12,13號，380票
可食少炒

TG:choengsing888

收任何日子$380/ $480 兩連

應該假設 黃牛大多數唔會原價買到張飛返黎
不過要黃牛輸 就一定唔可以再幫襯黃牛

誠意價收25/7
黃子華 所有價位 二連
只收25號自用
麻煩咁多位師兄幫幫手

收任何曰子
任何價錢，二連位
可加小量居馬費

無言感激

求黃子華 7月12or14or15 680/880兩連 請帶價Pm (少量手續費可以 黃牛不了 謝）

tg:

求飛 7月19或之後 連位 幾錢位都OK 每張+-10%都可接受
tg:

收任何時間既飛 兩人連位 感激不盡

放12號藍區34行 $380 兩連位
包郵包手續費$500一張

想要一張280/380 任何時間

黃子華 28/7 680 兩連想換 31/7 680 兩連🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️ 可以補小小差價🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️

求任何日子$380-480飛 單張
加車馬 黃牛免問

求19號 380 連位

收16,17號 380二連
500收

7月9號 380 2連位
想換其他任何日子

收星期六， 7/7 $280 連位兩張

求任何日子$280-380飛 兩連

可補車馬費

收380/480 7月28-31日 兩至三張

原價加信用卡手續費放
9/7 第一段字母b行 $880一張

求 單張 $280/380
7 8 /10 - 15 任何一晚

放19，22/7 880飛
19/7 4連位
22/7 2連位

有2張 30號680，想換17-19/7 或24/7，有無巴打幫到？

求單張280-480
除星期二,五以外嘅日子

任何日子$280 / $380 / $480 2連位
接受加少量車馬費

收任何飛 可加錢

7月9號 dbs380飛2連
想換 7月7 or 7月8

7月19兩張$480想撤其他日子

有2張7/12連位380
想換7/9或者7/10 380 二連（480可以加錢換）

求10/7 兩連
680/480/380/280都得

求2張 任何日子 380飛2張 7月13日優先
感謝

用19/7 兩張優先訂票嘅$680，換8/7或9/7 兩張$680或加錢換更貴門票。

收18號前380/480 2張 可以加少少車馬費

收任何日子380 or 480
2張要連位

7月22 $480
你係2連？

每張加100，只收2張

收任何日子2張 380 / 480

乜有第一段架咩

收 2張 30/7 任何價位飛x2

幫朋友開po
18號 880兩張換11/12/17/20/23or24號
有意

22號 480 兩連 換 18號之前 同價位 兩連～

有意Pm
[member][

收2張380

收任何日子，280或380，兩連

想要一張380，任何日子都ok

麻煩各位pm講一講價錢🙇🏻

收任何日子，兩連，280/380/480
加車馬費

收一張入任何時間 280 380 480
原價+100

收10到13，16號打後其中一日嘅380,480飛1張，感謝

10/7 $380 單張 求換 14～31/7 是但1日$380/480/680

換飛
7月15 680 想換7月22 680 個日公司要做event

29號380兩位求換飛

放$680 3連 25/7
非原價

Telegram @ redkimono

兩張 兩連

收8/7 280/380 兩連位

放黃子華單張 尾場480

收2張飛 連位 任何時間

求任何日子280/380 2張

賣 16/7 $280 二連

有兩張12/7 $380連位既黃子華飛
想換21/7或之後任何一日
有意請tg:

手上有兩張7月30 $880 兩連

有冇人知係咪一定要夠18 歲先入得場

我朋友8月9 日 生日滿18 歲

只換不賣

18/7 二連480
求換其他日子同價位/
補差價其他價位亦可。

希望盡量係平日，17,19,24,25 更佳。

Thx

收11/7或者17/7 $280/$380雙連
telegram:

收7月26 480 兩連
價錢相議
tg：

放 18號 680 兩連

tg: iamgoldenson

求任何日子280/380/480 2張

二連 可加錢 任何日子

收 280/380 除 9/7 其他日子 1 張

收2張飛 連位 任何時間價位
可加錢收

收7月15後 280/380 2連飛
可加車馬費

唔該曬

加車馬費 其實日期價位都無所謂，有得睇就得 跪求兩張自用

放11/7 $380 二連

放單張 30/7 $380

又FAIL

收 14，21 2張 ，加車馬費，
帶價留言到

黃子華16/7 放480二連. 可換任何 星期五六日飛~~

收 黃子華 380/480
任何日子，閒日都可以

可加車馬費，請帶價pm

放 最後幾張 $880 單丁

7月10日 (星期二)
$880 第4行 單丁 = $950
$880 第10行 單丁 = SOLD

7月12日 (星期四)
$880 第10行 單丁 = SOLD
$880 第11行 單丁 = $950

全部現飛在手
屯門交收再減$50

求 14/7 $380/ $480 一張

收2張飛 連位 任何時間價位

放 17/7 $880 前後2連位

放
24/7 380四連位

收 13-16 22 25 27 28
任意一日嘅380/480 2連
pm出價 最後逃生門

放22/7 2連 帶價pm

求12/7 兩連 超級超級想睇

380黎

收 黃子華 7月17號或打後 280/380 2連🙏🏻

放7月11號 480 2連位
加少少錢啦排左好耐

收 黃子華 280/380 2連

收 280/380 4連

收任何日子880單張

收任知日子，280/380 單張

先岩

收任何日子 280/380/480 兩連

有意；

最好星期六

22/7 380兩連 換8/7 or 14/7

收 7.8 380 2 連位 ，7.28 380 2 連位

收14/7及之後任何日子兩連 280/380/480
黃牛免問

放2張7月30日連位 詳情如下：
1.綠閘段61行21位87
2.綠閘段62行21位92
想放$2000 可議價
有意tg

收今晚7/7任何位一張

19/7星期四兩張380

想換20/7-22/7

有冇巴打有興趣換飛？

放8/7 880。4連 有意

黃子華16/7. 放480二連. 可換任何 星期五六日飛~~

兩張二連都得

求7月13 380飛一張 可食少少炒價

收 9、10、13、15-18、23打後日子880兩張連位

收 380/480 兩人連位 感激不盡

收 黃子華 7月18/20/21/27/28/31號 2連，麻煩帶價pm

幫朋友開po

15號 880兩張換11/12/17/20/23or24號
tg:

收 $380/$480 三/四連

想買吓幾點開場？

收任一二連

收7月26 480 380 兩連
議價
tg:

求買/求換

收7月9至11兩張380/480

或閣下補錢換7月17兩張880

求任何日子飛，除左880位

想換飛，本身張飛380係7月9 日想換8/11/12

收任何日子480 or 380兩張 加少許車馬費

求10號或者17號二連，除880
可畀車馬費

Push

23/7 $380 2連 換其他日子

收 黃子華 280/380 2連 請pm日子

求黃子華 7月8 ,9 ,12,14或者15 680/880兩連 請帶價Pm (少量手續費可以 黃牛不了 謝）

tg:

收黃子華 380-680飛 報價 2連

兩張連位 20/7，J行，880，換8/7 14/7

求任何日子$480-680 單張

380連位兩張黎

跪求黃子華兩連/兩張單丁 自己睇好想睇 280-480 任何日子 原價+手續費+小量車馬費 黃牛免問 thank you very much🙏

求任何日子飛，除左880位

單張或兩連均何

求仼何日子二連

求7月31日
任何票價
單丁或兩連

求黃子華 280/380/480/680/880
任何日子 2連或4連

收$280/380/480 雙連位

收一張任何日子
咩zone 都得

推

求子華兩張連位 任何位置都要 萬分感激

收7月9 10 16 17 號二張連位自己睇 280 380 可加車馬費
TG:

跪求 14 15 21 22 28 29 兩連位
可加車馬費 有意tg

放
18/7
380
連位2張
無得單買唔換飛

只換不賣

22號 480 兩連位

換 19號前 任何日子～

（必須同價位、兩連）

有意請tg

徵4張 380/480連位飛 最好五六日 平日都可以 唔要黃牛

tg:

求880兩連任何日子 價錢可議 合理即可

收2張7月15-16

380/480同女友睇

加車馬費

收一張任何日子
咩zone 都得
黃牛免問

7月22 $880 連位 換
22號後 同價連位 任何日子

收任何位置兩連或三連
希望可以成全我

個fd臨時請唔到假，放一張9號晚藍區380，原價加信用卡手續費24，即日九龍灣交收

收2連 任何價位時間

收16/7 後 2連位 $280/380/480
可加車馬費，黄牛不了

已放，tks

收一張 任何日子 $380/480 加手續車馬$50 黃牛免問 唔該

想問下有無巴打比呢個人或者其他人用tg add你地話有飛賣

我過完數去一個姓 Li 嘅戶口之後佢就一直潛水無覆過我

想問下有無一樣嘅受害者，我已經準備去報警

我pm過佢 佢話自己住深圳， 仲話星期日交收

佢同我講噚日要飛，星期五當晚我又出唔到嚟交收，所以就過數比佢

我都pm過佢，但佢食水好深所以就無理佢
要人過數真係唔好信呀

我都中左招

報警預埋我

巴打留個tg?

求10/13/14/15日 兩連 任何價位
可加車馬費 黃牛免問

收18號打後 380/480 兩連
會比車馬費 黃牛勿擾！

收兩張尾場連位

求買/換黃子華飛

求7月10號任何價位連位飛兩張

可現金收，或用7月17號880連位飛兩張換

TG我傾，跟車馬費，謝謝

收2張飛 連位 自用

7月17 $480x2 連位 換
其他日子x2連位

有23號 $380 兩連位

想換 15號/21號/24號打後既場

求任何日子$380/$480/$280飛

可加車馬費，講pm🙏🙏

求今晚8/7 $380 +車馬費 連位

收任何日子 2連

收13號 2張連位

佢有搵過我，一話淘寶俾飛我

我覆佢要面交就冇左件事

11/7 380兩張 想換 10/7
Tg:

收

任何 星期六/日 880 2連位

收2張飛 連位 前後連 280/380
不要黃牛，呃人既死開

換不賣

22號 480 兩連位

換 19號前 任何日子～

（必須同價位、兩連）

有意請tg

求13, 14, 15, 20, 23打後 任何一日
$380/$480 兩連
可加手續費車馬費

真係最好面交唔好過數

收 黃子華 7月17-31號 $280/$380 2連

記錯左，佢係用順豐俾飛我

15/7 880區 Row 4 2連位
請帶價PM 感謝

收2張飛 連位 邊個價位都得 自用
非原價收 但唔要天價黃牛

幫朋友開po

15號 880兩張換11/12/17/20/23or24號

tg:

屌 我都中左伏
佢約我7:30係上環交收
我住屯門5點幾就起身出左去
去到佢先話佢已經上左船去澳門
我問佢幾時再返香港 佢答個日子場show都完左

你都比左錢？係的話可以留個tg幾埋一齊去報警

用7月9 380 2連 （32行)
換今晚380 2連

9/7 380 1張 換其他日子 有意tg

跪求收280或380兩連，任何日子都可以。
願加車馬費🙇

收任何日子任何價錢2連

我未比錢 不過睇佢語氣應該真係有古惑
大家唔好再中招

佢都有tg我，一話面交，佢就收皮
各位小心。

求 13/7 星期五 380飛 2張連位

可比車馬費, 馬鞍山 交收

放 11號480 兩連

收 任何日子 任何位置

有friend飛機多左張
放7月20號
單張 $680飛
AEG手續+小量車馬費
有意 tg

兩張連位 20/7，J行$880，換14/7

連位 唔該

收2-4張，最好星期六日
開天殺價黃牛免問

放 7/30 尾二場 $380 兩連

誠徵任何一日單丁

680>880>480>380

Tg:

7月19號$480二連換其他日子，22號除外

23號 380 2張 轉唔到更
想換 21/15 號 280 / 380

有冇巴打肯換？

我有12號既380
有冇興趣交換

收一張任何時間任何價位（最好$280/380/480）

收今晚

收280／380，唔限日子，二連位，
Th:zibra9

Tg:zibra9

收380，唔限日子，二連位，
Tg: tomc122

求尾場任何4連!

手持黃子華17/7 880 兩連位門票
可換其他日子同價位兩連 (17-19,30,31/7 除外)

收26-31號是但一日 280/380 兩連

放 20/7 880飛2張連位

幫朋友問
求任何日子380 一張
可加車馬費

想買星期五/六/日
280/380/480 的一張飛
手續費車馬費接受的

放2張7月30日星期一連位（原價$480位）
有意請帶價tg me

12 號個更都趕唔切

嗚呀我返工去唔到

我手頭上有 23號 380 2連位
求換 15/21/25-29號 380 2連位

收任何日子價位 （380為佳）

280/380 任何日子2連/3連

收任何日子兩連/三連 $280 380 480

面交

黃牛勿擾

收 280/380 星期一至五兩連位 唔該

求飛
380兩連飛任何日子，原價加200

收任何日子兩連 $280 380 480
車馬費， 手續費 少少
可以接受
面交

收任何一日280 380 480 單張

收$380/$480飛，10/7-13/7，唔該

放子華
7月19日 $880 row e單位
7月20日 $680 16行 單位

唔需要了，麻煩曬

求14/7打後既 280/380/480 2張

放22/7 380 2連
帶價

收280／380，唔限日子，二連位

求14號後 二張連位
（自用）

480/680

誠收13/7 兩連自用

收今晚380 2連
紅館門口交收

換飛

有29/7 $380 4連

想換22/7 星期日 $380 4連

放19/7 380 2連

放 27/7
$380 2連

收黃子華380 二連

tg：

跪求今晚4張 價錢不限

連位 紅館交收

7月18 $380兩連 換
11/14/21/22/28/29 同價/補差價
有意者請tg

收13至18 2連 380or480
每張加100收

誠收 13/7 兩連自用 每張加合理車馬費

26/7 $380兩連
換14/7, 20-21/7, 27-28/7
是但一日$380兩連

只換不賣
Tg:spraywaterpigpig

誠收 13/7 380兩連自用 每張加150

求280/380/480 任何日子2連 自用
可加少少車馬費, thanks

收今晚 4連 紅館交收

收12,13號380兩連
可俾手續，車馬費

換飛

有19/7 $380 2連

想換任何日子（除星期一，星期四外） $380 2連

7月16 $380兩連 換
18-31任何一日 同價/補差價
有意者請tg

收29/7 380/480 二連

求任何日子 2連位 誠收 高枱貴手

收任何日子
$280 一位

誠收任何日子 $380飛 連位

收兩張任何時間 $280/380/480

是咁的
我有分別2張2張既16號880連位
想問有冇巴打有個日既4連
如果有，可唔可以換飛
車馬費加錢要多餐飯都ok
只要可以同我換就得

求13號 2連

收 任何日子 兩張 要連位 $280/$380
請TG帶價
TG:zibra9

我都係，俾佢呃左

你係咪會報警？我都準備去

收黄子華31號 2連 $380/480，帶價pm thanks

收21/27號 2連 $280/380/480

收黄子華31號 2連位 $380/480都要，感謝

收黃子華2連/4連 只限逢星期五六日
只收$280 /$380/ $480
只限面交 有意帶價pm

收黃子華$380/480，10/7-13/7（閒日)

可加錢

佢都曾經搵過我。。。一開頭問我SF交收O唔OKAY，
我話要面交,叫佢搵屋企人代佢交收，
佢就話自己拎埋張飛上左上海，
咁我堅持叫佢SF俾佢屋企人,我先再就佢屋企人去最方便佢既地鐵站交收。

之後佢就話自己屋企得返一個母親,仲要唔識SF拎件，
好啦咁我話我同佢娘親係佢娘親方便既SF站約埋，陪佢拎件再交收，
佢就話自己老母都80歲唔好打搞佢老人家，
咁無辦法我堅持一係佢搵人代收左張門票然後再同我交收一係就SF左俾我確認左係真既我先再過數俾佢，為表誠意我可以提供全名同身份證頭３個字俾佢。

然後佢就反番轉頭話我麻煩同竟然覺得有佢名既戶口都唔夠安全覺得佢走到數，
之後大家就CLOSE左TOPIC。

其實講到中段已經覺得鬼鬼地，好似硬係搵藉口想我話左數俾佢先

P.S. 講到1999又可能好多錯別字唔好意思
記得保留對話紀錄及銀行轉帳紀錄，報案要拎檔案編號

收兩張任何時間 $280/380/480
可加車費 唔該哂

放售 $380 (D Reserve 綠區) - 黃色閘位 (最近紅磡西鐵站)
只有 18/7 (三)
兩張連位 (34 行 , 闊視角)
不接受單買 (要買就買哂兩張)

先小人後君子
諗住以原價或加少少「手續費/車馬費」買入？免問！

＊期限至 13/7

即食價 = $1400 兩張（優先中標，先叫先得）
底價 = $1100！
出價必須 =/> 底價（以 $10 為單位），價高者得
期限前出價次數不限，以最新一次為準

必須 TG 報價（最好留埋電話，中標後唔應人視為棄權）

＊中標後要下一日完成交收，否則由第二最高出價者接手＊

交收: 面交，現金（不接受千元鈔）

利申：與其大家投石問路，不如大家攤牌公平競爭，從來唔擔心變燶，大可以自用，無奈我唔係佢 fans

收任何時間2/3/4連
可多少少for車馬費
一定面交

收任何日子$280/380/ $480

收 15/21/22
2張連位 280/380/480
黃牛不了

19號 $380 2張連位

收黃子華 380/480
任何日子，閒日都可以

可加車馬費，請帶價pm

收10到13，16號打後其中一日嘅380,480.680飛1張，感謝

收31/7 2連位或以上

收2連 280/380
請出價

無知一問 ROW A係第幾行？

其實唔介意睇880 既
即場去紅館開show前買黃牛正價啦

收2張飛 連位 邊個價位都得 自用
除左13-15號 其他日子都ok
原價+500收
Thanks

換飛
7月20日星期五 480 二連
想換 7月18/19/22/23/27/28日 二連
tg:

誠收7月26 380 480 兩連
tg:

收兩張14/7打後日子 $280/380/480

收黃子華4連 只限逢星期五六日
只收$280 /$380/ $480
只限面交 有意帶價pm

放720 880 4連可2連買

誠收14/7 or 30/7 $280/380/480兩張連位

誠收14/7 or 27/7 or 30/7 $280/380/480兩張連位

誠收14/20/21/27 $280/380/480兩張連位

現場有正價？一蚊都唔想比黃牛賺

係火車站上紅館條樓梯度
你8點4左右去到同佢典

放2張7月30日連位 詳情如下：
1.綠閘段61行21位87
2.綠閘段62行21位92
有意tg

大家收飛時記得小心睇清楚係咪假飛
上fb見到有受害者買到有水印嘅cityline假飛 （紫色果種）

11/7 或 12/7 380 或 480飛，連位2張，正價+$120一張 （唔要紫飛）

收2張7月15

380/480同女友睇

加車馬費

我今日入左數比位巴打然後佢到而家都係已讀我 我應該點做
好撚驚

係咪SAD BUDDY

叫佢影張飛俾我睇即刻無曬聲氣就知係伏

原價放30/7兩張單丁位
一張14行位90
一張15行位92
+8蚊手續費

原本無諗過炒飛 只求甩手

屯門 上水交易優先

求 30號 280/380 兩連位

得呢日可以睇到 求飛

已收 thanks

收任何日子 $380/480 兩張連位 加手續車馬$50 黃牛不了 唔該

收2張飛 連位 邊個價位都得 自用
除左13-15號 其他日子都ok
Thanks

20/7 黃子華 2連 $380 換
18 21 22 23 26 29

收任何日子$380/$480 兩連 （可補手績費及車馬費），有意請

收任何日子2張

收兩張連位，可以任何日子，任價位

放28號 $380 單丁位

原價+手續費

whatsapp me: 95086258

只換不賣
7月15 二連位 880
換其他日子同價或補價

仆街條友轉撚左名啦，有飛最後又唔撚出聲

佢係昆9 你就報警啦屌

有晒銀行户口都昆9人 蠢撚到

乜係你啊垃圾

求7月22日，$280/$380二連位
黃牛就不了
加買飛手續費和合理車馬費無問題
必定要見面交收

收18號後既飛二連
380 480

佢都有搵我放飛
話自己大陸返工
未知幾時返黎要順豐寄
聽到都覺得怪

7月19號飛換20號以上飛
求PM

要點分真假？

會同我講話上環住，第二日朝早交收，話ok 完覆又唔覆，無黎交帶，賣撚左俾人咪出聲咪撚約我時間啦屌佢老母

求7月13日/7月14日飛，所有價位，三連位

收16號後任何4連

求7月13日/7月14日飛，任何價位，三連位

原尾場7月22 $880 連位
換22號後 任何日子 同價

收任何日子280 380 二連
可加手續費 王牛不了

？

誠收 7月16或23 380/480/880 單丁位

Tg:

係佢啊 唉我比多一日時間佢 冇聲氣我就報警

佢有無影張俾你睇？

冇

我諗我報警算 佢話自己番澳門做野 入完錢冇撚哂影

中伏too，為左千幾蚊佢要坐監真係好on9

你又入左錢？

yes

誠收$380/$480子華飛2張（10/7-13/7任一)，每張加$120車馬費

佢話賣幾錢咩位飛比你 我係兩張480 $1100

收7月12/13 380/480 兩張連位
帶價pm

我都係 7月11日既

收今晚9/7 280 380 480單丁，原價加100收

我7月24 齊齊報警啦巴打

收三連280,380,480，可加小小抄價

收20/7 880 4連/2+2，原價加200收/張

收即日 任何價位兩張 連位/唔連位都ok 加錢

各位巴打收飛還收飛 唔係面交都唔好制啊
就算面交收飛都睇清楚張飛有冇問題 係咪假飛

岩岩報左

網上定親自落去

2張既原價再+$500收

11/7 380 2張連位， 換其他日子除13/7！

好狗 好在我無入錢，但放左飛機

只換不賣
24號二連位480
換 16/17/18/23號 二連位380(補差價)/480
tg :

網上呀，依家返緊工
到11號佢俾唔到飛我，我就去警局報啦，依家都係懷疑姐，11號無飛先係真犯案

收黃子華280/380 兩連 任何日子

放7/20 $880 53段 第8行
Pm自行報價 岩價就放

佢有問你叫咩名 送去邊間順豐？

放17/7 880 兩張前後連

29/7 380X2 換其他日子 380$

收2張，連/唔連都ok，任何日期，任何日子

收14／15號$380/$480 兩連 （可補手績費及車馬費），有意請

放18/7 $680 兩連
28/7 $480 兩連
炒價

收17,18號 2連 任何位都得

收任何日子 2連 380x2 / 480x2

手續費+車馬費+禁電腦費

收任何日子 380 480

黃牛免問

大家小心！佢都有問我！

收今晚1/2張280/380/480

放尾場單張480

請帶價pm

轉左名啦條友

我懷疑佢翻牆，覆得勁慢，所以我無再理，
佢話佢響澳門。清有無野幫到手？吊住佢？

有星期五晚 20/7 380 2張連位， 換任何星期六日380 2張連位！

收2連，$280/380/480任何日子
可俾多少少錢/車馬費
感激
Tg:

收任何一日 兩連

收2張飛 連位 邊個價位都得 自用
除左13-15號 其他日子都ok
2張既原價再+$500收
Thanks

收2連，$280/380/480/680任何日子

可俾多少少錢
諗住做周年禮物 我女朋友好鐘意黃子華
感激
Tg:

收任何日子380x1
原價+車馬費

收任何日子2張連位 380 480

求 13 27 或 30 兩連 $380
可加少量車馬費 黃牛不了
請帶價tg 謝謝

收任何日子4張連位 480

收 任何日子 380/480 x 2

小量車馬費

Tg

收任何一晚280/380二連 即晚都得
Tg: littlecream1

係呀一樣，講真俾曬銀行戶口我地，真係一定告得入

收二連$280/$380
每張加$220

收黃子華任何時間，380/280二連 ，帶價pm

放18/7 $880飛
12行 x 1
13行 x 1

前後連位
🚹
🚹

只換不放
12號480 兩連換20號之後任何日子
tg:

收280/380 2張可不連
加少少車馬費黃牛免問

收10到13，16號或之後其中一日嘅380,480.680飛1張，感謝

收任何日子380/480二連or單丁
可加車馬費thx

佢都有搵過我，話順豐寄畀我，我要求面交，佢話佢支那住，我拒絕左

好彩唔中意畀錢支那人賺，所以冇畀佢呃到

巴打真係醒
我而家去緊報警

放 19/7 480 2連位。綠區25行
非原價

我地晏啲會帶幾個受害者去報 不如一齊？

收飛
任何日子，價錢可議

收任何日子 380/480 2連位
加車馬費

收2張飛 連位 邊個價位都得 自用
除左13-15號 其他日子都ok
每張加250蚊收
Thanks

我有同佢傾過，又係叫我入數先。我睬佢都傻，之後佢叫我入住一半，我直頭叫佢不如賣俾熟人啦，佢又唔喺賺得多

佢居然話佢想睇嗰d 朋友全部都有飛啦 ，咩咁容易買到架咩

醒乜鬼，如果佢話佢係靚女我就落左搭啦

巴打加油，嗰個死騙子係應該死全家

我想睇嗰啲朋友全部買唔到

收27號 2張, 連位
$280/ 380

佢TG 改咗名喎

我報左案喇 不過我冇咁快收到飛 暫時都係備案 未算詐騙

拖佢出公海先啦 以免增加更多受害者

收任何日子

咁使唔使之後確實收唔到飛又要再上去

要 但拜託巴打唔好怕麻煩 唔可以比佢𡁻完鬆

29/7 380$x2 換其他日子

收20/7前 1張自用
280/380/480, +手續費同$50車馬費
黃牛免問

去幾次都玩搞死佢

係度搵食丫啦 我就算要行幾轉我都要搞到佢比人拉

收黃子華4連 只限逢星期四/五/六/日
只收$280 /$380/ $480
只限面交 有意帶價pm

如網上報案，過幾日你住既地區警局會打電話比你去落口供，之前返去等消息，利申：買周杰倫被騙報過一次

收任何日子280/380

求任何價位任何日子，想同男朋友去睇

收280/380
2連任何日子

放15/7 680 2張連位 (row 18)
食貴牛買番尼 點知撞左世界杯決賽
有意請帶價tg ： eddidwong9191

eddiewong9191

求19號 2連$380

只換不賣
手持7月11 $380兩連位
想換7月12或以後日子(7月29除外)$380兩連位

一推再推

有無人放9號10號單丁

換飛 嗰日唔得閒
19/7 換 20/7之後嘅場次
2張380位 30行換返同價+/-一兩行

求280/380/480 16-19/7 2連 自用
可加少少車馬費, thanks

佢都有搵我 朝早搵我叫我岀黎交收 但我唔得閒

求任何日子280/380

收10到13，16號或之後其中一日嘅380/480/680飛1張，感謝

收任何日子280/380/480自用 兩連/一張單張
可加小量車馬費

收一張500以下

正價添兩百收二連黃子華380 480

任何日子，2連

任何日子 2連

星期六，日
2連 380/480
自用同女朋友睇

換飛
7月26 $680雙連位
想換仼何星期5或6

15/7 380 兩連換10-15/7外其他日子

收
任何價位既尾場4連飛
自用
美國fd番黎想一齊睇

巴打可以留個tg嗎

15/7 880區 極前 2連位 可賣可換
換16號後星期五六日任何價位 (需補錢)

收黃子華380 二連
最好五六日
tg：

收任何日子 任何價 2連

Michael Wai 佢今日仲有覆我
我話已報警
佢即刻off左

我都俾呢條友呃咗 佢最本身叫Kk wong

之前試過報警 但差佬話一日未到佢話賣俾你嗰張飛嗰個日期 一日都唔受理 我要等到27號

放7/20 Fri 2連 880 53段第8行
非原價
有意tg

收2張，連/唔連位都ok，任何日子，任個價位
有車馬費

放15/7 680 2張連位 (row 18)

有請tg ：

求16號打後 2連 280/380/480 薄酬

求280/380 2連

收12至16 18至20 是但一日 二連

今晚 9/7 380 或 480 連位，紅館面交

求 280/380飛 2張連位

最好有13/7星期五

可比車馬費, 馬鞍山 交收

收17號，星期5,6外日子280/380兩張
可連可不連

收16或17號一張

誠徵280/380 二連
任何日子都得

巴打 我有興趣

求13號 2張 連位 每張+200

收16/7 後 2連 280/380/289

俾人呃完$1000都係好想睇 其實我真係想請男朋友睇，點知遇到騙子俾完希望佢唔想佢失望
有無人放$380價位雙連，日子隨意，帶價telegram

27/7 $380 3連 求換3連！
要18號前既
求救

收31號 2連任何價錢

徵求 任何場次680或以下 2連 每張+100
tg 詳談 謝謝

收380/480 兩張連位、最好25號打後
有意帶價

放880 連位兩張

放 880 連位兩張
7月 20號 星期五

請帶價 TG

ching 有圖參考嗎？

黃子華 16/08 380 2連位 換其他日子

[url]./blemishz[/url]

我又想知佢係咪真係出黎交收

求7月15日
380 or 480 2連
原價＋車馬費＋薄酬

收入任何日子 任何位 兩連 加車馬費

求聽日280/380 飛 兩張連位

只換不賣

有2張 23/7 $380 連位
想換除23，24號外 其他日子同價位 連位飛

求 280/380/480飛 2張連位，任何日子
可比車馬費

收一張單丁飛

收二連或三連 星期六日
任何位置

只換不賣

有 23/7 $380 2連位
想換除23，24號外 其他日子$380 2連位飛

放7月22日$880兩連

收11到13，16號或之後其中一日嘅380/480/680飛1張，感謝

繼續推

收 14/7 星期六$380 $480飛
價議

只換不賣
23/7 $380 或者 24/7$880 兩連
想換31/7 唔同價錢都可以

誠收任何時間$280/$380/$480 連位2張
每張加$120車馬費

TG:zibra9

求27 或 30 兩連 $380
可加少量車馬費 黃牛不了
請帶價tg 謝謝

收16/17/18
$280/$380/$480 3連

求換
28/7 三連 求換28號前三連同價或補差價飛

有意可tg：

7月19日 380飛，想換7/10-7/15 或 7/25 打後日子。

有意請回

收13號飛 車馬費

收14號

只換不賣
18/7 $480 連位
想換 11/7 連位 如$480以下須補差價

7月15日 380 連位,想換16/7至20/7或者23/7以後

收任何日子380x1
原價+車馬費
自用

大家記住， 絕不妥協， 比d 骨氣， 就算睇唔到咪買碟睇囉。 最多原價先好買

有沒有13號飛 2連 。

求黃子華 280/380/480/680/880
任何日子

2/3/480 單丁飛
任何一日
可車馬費
黃牛死全家

收23/7 任何價位
2連

Tg: Cream00

收4連 380/480價位 唔要黃牛 可以加車馬費 最好五六日 但平日都可以

tg:

收10號 15號兩連橙綠飛
Tg:

原價收任何日子任何價位
有性趣留tg
有專人聯絡你

收13/14星期五六是但一晚880 3連或4連飛
自帶價pm我

收任何日子480/680兩張
少量車馬費

想問出嚟交收時，你地會點check 張飛?

因為話假飛同真飛相差好少，驚睇唔出

7月19日 380飛，想換7/12-7/15 或 7/25 打後日子。

有意請回

想要兩張任何日子(連位）

誠收2張14號任何價錢

收任何日子380/480
原價+車馬費
自用 一張

收任何日子2連 380/480 加車馬費

求15號任何價位連位2張
加100車馬費

任何日子 雙連
不是原價也可
有冇人放飛呀

琴晚係紅館門口 黃牛黨炒燶晒
880飛叫價700
最後1200買到2連
其實與其收380 480飛加車馬費手續費
不如去即場碰下運氣

求任何一日 2連 $280/$380 可即日！

收14 15 16 17 19號任一日

$280/380 2連

27th Jul (Fri) 64 段, 第4行, $880 2張連位
想交換早少少既日子

收31/7 2連，可加車馬手續費

17/7/2018 (星期二) 2張680 連位
想換22/24/26/29/30/31號
換同價/補差額換880都可以
唔該

收7月26 480 380 兩連
tg:

有冇其他日子可買先

17/7/2018 (星期二) 2張680 連位
想換15/22/24/26/29/30/31號
換同價/補差額換880都可以
唔該

收
15,16,17,18號 2連 任何價位 黃牛免問

收任何日子280/380
原價+車馬費
連位兩張

收16號多張
黃牛免問

收2連 任何價位 最好平日

放

7/30 $880
55段 第7行 x 2

Pm自行報價

29/7 380 連位2張 換 20號之後其他日子380 連位2張

收 任何日子$280/380/480 加少量車馬費

[quote]收今個星期280/380/480
原價+車馬費
連位兩張

search到你，但send唔到msg俾你

只換飛
有 7/25 380 4連 換 380 20號前或26號後

19/7 場次，$380連位兩張。

想換24號打後嘅場次

telegram: shittingcarelessly

收任何日子2張 $880 $680 都得 可加少少手續費

自推 呢度冇人放我就去現場收

收28/7 280/380 二連

放黃子華單張 尾場480

帶價pm

收 黃子華 今晚 單張 380/480

收單人 任何一日
280/380

pish

再推

19號得唔得？

真心問，雖然無咩機會

有無巴打有張聽日嘅，係「輪椅陪同人」嘅門票想褪番出嚟，我有張正常嘅想交換

tg: shittingcarelessly

我有2張18號 $880
想換之後任何日子$880
tg :

up

收任何日子單人

收19號打後黃子華 280/380/480 4張

有意帶價

收任何一日 280/380/480
telegram:

收任何日子兩連

收16-21號
任何雙連位
有少許車馬費

誠收 11/7 or 12/7 黃子華$380/$480飛

加車馬費🙇🏼🙇🏼

收任何日子380/480
原價+車馬費
兩連張

想用21號380 二連
換12-14其中一日380/480 二連 480補差價
有意麻煩聯絡

求任何日子兩張

收2連 任何日子 價錢

收16號或之後其中一日嘅380/480/680飛1張，感謝

只換賣

我有20/7 $380 2連位
想換$380 2連位 除19，20，23，24，30以外其他日子飛

黃子華 換飛 我19/31 380換25 380 兩連
Tg zer007

收11/7 or 12/7，$380/$480 2連
每張加$200車馬費，唔該

pish!

收 23號 2連 680+車馬費
有請tg

收任何日子380/480
有意pm

兩連

有心睇既每日紅館出面都有堆蝕價牛買
日日去捕實買到

收今晚 380或480，連位，唔要紫飛

19號2連飛急換 20號飛
求巴打成全我同女神

放單張
15/7 $380
賣$530

謝謝

好奇
紫飛有咩問題

收任何日子$280 / $380 / $480 2連位
接受加少量車馬費

我係現場捕緊，搵唔到人放

有冇巴打一樣捕緊？

利申：一定唔食炒

放2張7月30日連位（原價$480）詳情如下：
1.綠閘段61行21位87
2.綠閘段62行21位92
有意tg我 tg我果陣講埋你最高出到幾錢thanks

收任何日子280/380單丁
可加少少車馬費

換/放 27/7 $380 3連
換18號前既3連
換或買：

收任何日子280/380
1張/2張都得

18 July 2018 (Wed) 2張380 連位
想換21/27號
同價/補差額換680/880都ok

收380/480 2連 星期五/六晚 加車馬費
面交

收黃子華2連 任何日子 $280 /$380/ $480
面交

幫朋友開po
15號 880兩張換11/12/17/20/23or24號
tg:

收任何日子280/380/480 兩連

收$280 兩連 任何日子

收任何日子380 or 480
Tg:

收任何480或以下單張

收任何日子380 or 480 兩連位
Tg:

原尾場7月22 $880 連位
換22號後任何日子
或加錢換31號同價

收單張 星期一三五
收$380/ $480
只限面交 有意帶價pm

收7月23號 2 張 連位

收二連任何日子 380/480
同女友睇 可加車馬但黃牛不了

收 11/7， 12/7 單丁位

19號380飛換 20號後任何日子380飛

收23-26/7其中一日
$280/$380/$480
連位

不要黃牛
請帶價tg 謝謝！！

收20號之後任何一日
$380/$480
4連

收尾場
$680/880

Tg:

請問仲有嗎？

之前有世界盃，的確加$20就有

而家冇la
大把人排

Copy from TG group

有張24/7 880想換星期1-2以外既所有日子

我屌，頭先好撚多年人係紅館個門口等執

但係黃牛撚仲賣緊超貴炒價，但係我唔見有人同佢地收

我諗佢地家下寧願蝕都唔平放架啦

早幾日，撞正英格蘭
有fd $500買到張$480(8:20入到去坐低)

之後多左人去，得番D $880死貨

收任何一日
$280/$380/$480

請帶價tg 謝謝！！

收任何日子2連380 480 pm

另收任何日子1張 380/480

16/7 480連位兩張

換連位，380都可以

13/7，14/7，17/7，25/7，27/7-30/7

有好心人請留tg

跪求 11/7 or 12/7 子華神$380/$480 2連

每月加$200車馬費🙇🏼🙇🏼

收任何日子
280/380/480
一張或2張都得

有意

13號$380 兩連換15，21，22兩連

收任何日子
280/380/480 一張

~更新~

誠收20-24/7號是但一日, 任何價錢, 2張
請聯絡

跪求尾場任何4連/2連飛

美國fd番黎想一齊睇😭

16號480兩連岩唔岩 唔補錢都得

sorry呀，16號唔得

你20號星期五得唔得?

因臨時有事去唔到
17號 $880 前後坐 想換其他日子
Thanks!

放17/7 $380 兩連

帶價pm

17號880 2連位
求換其他日子880 2連
只換不賣

收黃子華以下門票

11 號 380x2、480X2x2
12 號 880x1
13 號 380X4
14 號 380 x2
19 號 380x3
21 號 380 x2
27 號 880X2
30 號 480x2
31 號 880X2，380x2

收單張 星期一三五日
收$380/ $480
只限面交 有意帶價pm

26號480 2連 換24/25號

只換不賣

21/7 (星期六) 兩張380連位

換 15/16/17號 兩張380連位

收任何日子
280/380/480 兩連

收任何日子
280/380/480 兩連

包bonus

放18/7單張880

正價加手續費

收任何日子既280/380/480 2連 or 4連

換

27 4連380
換 17/19/20

放

7/30 $880
55段 第7行 x 2張

Pm自行報價

求黃子華 280/380/480/680/880
任何日子 2連/4連

巴打有tg?

26/7 380 黃子華一張 加錢換 任何日子 雙連

收 $280/$380 2連

收2-4連
任何日子 任何價位

求11/7 今晚兩連/4連

25/7
380兩張連位換其他日子

收黃子華2連 今晚即場
只收$280/ $380/ $480
只限面交
有意pm價錢

收11號即場 380 480 2連紅館面交

收2連即日

$1400/2
收兩張$380連位
日子除左15，25-29
謝

收7.15/7.16/7.21
任何價位 二連/三連/四連
面交
唔想再錯過啦

有意pm

收單丁友飛 日期無所謂

收任何日子 280$飛 2連
帶價

收黃子華2連 星期六/日

自用
$380/ $480

每張原價加60

頭先喺紅館門口有好多人係咁向人講「收飛、退票」其實佢地做緊乜？黎得嘅fans都係有飛的啦，班人搞乜？

收任何日子兩連 380/480
可付$1000/$1100

求12/7以下 任何日子 380/480/680 單張
請PM

29號380兩位求換星期五/六/日飛

收任何日子 280/380/480

原價+手續費
收任何日子兩連 280/380

收黃子華2連 星期六/日

自用
$380/ $480

每張原價加60

0
0

收3連位 任何日子
280/380價位 加車馬費

tg:

收16/30/31嘅380/480/680飛1張，感謝

收黃子華4連 任何日子都可以
只收$280 /$380/ $480
只限面交 有意帶價pm

收16號後
2 連680

收黃子華任何日子2連 280/380/480

收 13/7- 17/7 任何一場 280 380 ,480 二連位

收2張連位 平日$380
可付一點手續費

收任何日子，任何價錢，2連位，
飛價+車馬，黃牛不了
有意PM

收任何日子280/380/480
原價+車馬費
自用 一張

換飛
7月20日星期五 480 二連
想換 7月18/19/22/23/27/28日 $480 二連
tg:

收任何日子 380/480 2張至4張飛

收 15號打後 280-480 2連
原價加車馬費 黃牛免問
感謝

收 收20號/24號

任何位，可加小錢

Pm:

收任何日子，任何價錢，2連位，
飛價+車馬，黃牛不了

收任何日子
愈近台愈好

二連位

代朋友放22號3連480
29號2連 480 非原價
有意加TG

17號，四連位$380，想換19號之後

另求2張相連飛，$380／$480，幾多號都得

有意換／放既TG傾

收黃子華尾場 31/7 飛
帶價傾

收任何日子280/380/480
單張/二連

收任何日子
$280-480 2連

收15-22號其中一場
$380/$480 二連 加少少手續費
有意TG

屌我都差啲中，我企硬面交佢無計

收任何日子，任何價錢，2連位，自用
TG 留價

收任何日子280/380/480
四連
原價+手續費
自用

有無興趣換14號480兩連？

14號480 2連 想換16/20/21/22號

收任何日子4連位
每張原價加70

18/7 $880飛 換20號之後$880 or $680+錢
tg:

收任何日子280/380/480 二連
原價+車馬費

屯元天油尖旺交收就最好

收2~4連位飛, 可比車馬費
帶價pm

放 16/7 全場第四行飛 2連 (Section 3 Row c)
Or 如果有尾場任何價位嘅2連飛願意交換都可以商量

收16/7-21/7
任何兩連位飛

收任何日子2連 280/380

收任何日子兩連 合理手續費車馬費

19/7 $380單張
求換 31/7 任何價位 單張
有請留TG

求任何日子380/480兩連 合理手續費車馬費

收任何日子280/380/480兩連 自用
票價加車馬費 黃牛不了

已換了，thx

收任何日子 880 2連

可接受少量車馬費

收黃子華4連 任何日子都得
只收$280 /$380/ $480
只限面交 有意帶價pm

巴打放唔放19號？🙏🏻

換飛兩張
$380 兩連位 20/7
換
19/7 或 21/7 兩連

收今日 280/380/480 加小量車馬費
人在紅館
大家好來好去

收今晚280/380，可加少量車馬
人在紅館

今晚連位
$480/380/280
面交

求兩張黃子華飛 任何價錢任何時間
可加小小手續費車馬費 thanks

加錢收16-18/7 $380/$480 3連

收兩連(唔要前後連) ，咩日子都得

報價tg :

唔係香港希望有心人可以同我換
放29/7 380$ 2連 想換 15-20/7

放17/7 單張 $480

有7月27日 $680 2連
想換7月23日至26日之間 $680 2連

收任何一日280/380/480 一至兩張飛
可加少量車馬費

收任何日子2連 380/480
另收任何日子單張 380/480/680

有3張28/7（六）連位$480飛（靚位!）
想換3張星期一至四or日嘅連位飛
只換不賣

Thanks~

收聽日13/7兩連自用 每張加300

$380 2張 28號有冇人可以換呀？
TG thisisgoo

收22號之後380/480 兩張連位

徵求 任何場次680或以下 2連 每張+250
tg 詳談 謝謝

收19/7 二連 280/380
帶價pm

收2連 or 4連
平日最好

已pm

.

放15號兩張380

收2張 380/480/680 連/唔連位都ok，任何日子，任個價位
有車馬費

收黃子華 480/680/880
21/7 2連

請問點樣搵到呢d黃牛 佢地通常係邊個位? 我早幾日試過去但搵唔到有

$1200 收2張聽日13/7 380連位

OR

$1400 收2張聽日13/7 480連位

自用 非黃牛

跪求尾場2連

換飛

7月19 880 兩連
想換20號 880

7月26 $380兩張 兩連

可換任何星期五/六 $380 兩連

Tg:

代收黃子華飛 任何日子二連280, 380
有興趣賣的話請Telegram聯絡

收二連位 任何一日
可加車馬費
Tg: littlecream1

29星期日 380兩連
求換15/20

收連位2張尾場（31/7）480/680/880，輪椅位都ok

放19/7 $380單丁

求今日 13/7 280/380/480 兩連
即場交收

求今日兩連 380/480

收單張 星期13/7,16/7 18/7
收$380/ $480
原價+100 只限面交 有意pm

代收黃子華飛 任何日子二連280, 380自用
有興趣賣的話請Telegram聯絡

收任何日子4連

代收黃子華飛 280/380/480/680/880 任何日子兩連
Thanks!

求黃子華 280/380/480/680/880
任何日子 2連

收280380 2連 tg wong2016

Push~

收16/7 17/7任何位置連位飛2~3張

收任何日子既280/380/480 2連,,, thanks

收單張/二連 任何日子 任何價位
另收尾場單張

Tg: no3be

收2連 任何日子 每張可加100車馬費

收 黃子華 380 連位

700/1

whatapp98389257

收兩張任何價

求黃子華 7月15號 $380 兩連 自用

今晚單張有無人放

收2張 380/480/680/880 連/唔連位都ok，任何日子，任個價位
有車馬費

求14/7或以後 任何日子 黃子華 380/480 飛 單張 自用 好心人請PM至

收單張880 任何日子
原價+車馬費

求黃子華 7月20/21/22/27/28/29日 $280/380 兩連 自用

代朋友A收黃子華飛
17號打後日子任何價錢二連
有興趣賣的話請Telegram聯絡

====================

代朋友B收黃子華飛 任何日子二連280, 380
有興趣賣的話請Telegram聯絡

放18號 880 兩張

求7/14兩張
價錢可議
另外求平日兩連
Tg:@se1214

換飛： 7/15 $380 兩連
求換今晚 7/13， 可補差額

求黃子華 $380/$480 兩張
即日，13/7/2018

黃子華 19號380*2換 20號及之後所有日子 380*2張

收單張 星期13/7,15/7,16/7 18/7
收$380/ $480
原價+150 只限面交 有意pm

跪求尾場2連飛

跪求兩張黃子華尾場飛 咩價位都得 唔介意係唔係兩連 只想能夠有兩張飛入場睇就很滿足了😭

跪求兩張$380連位自用 咩日子都得 唔介意比多少少交通費手續費

黃子華 19號380*2換 20號及之後所有日子 380*2張
TG: